如果最後一刻先入到票站，但諗幾粒鐘都唔知投邊個

如果最後一刻先入到票站，但諗幾粒鐘都唔知投邊個，點票程序又會點呢?

想收工果班會想斬撚死你